條女日日去隊草 仲要話返你轉頭

如題 巴打有無野分享下

你條女係牛？

等佢隊就教訓佢

一齊隊咪解決到

都幾牛 呃住我同啲去做牛

其實唔少人食到記憶力受損，叫佢食少D

不了 我唔係太中意隊

咁總有唔中意既嗜好

she dont fucking care btw 已經分左手 上黎搵同路人

咁有錢買野隊

飛左仲拎嚟講？

同啲仔一齊隊

介紹比我 一齊上太空

你岩 條氣唔順

比電話你？

ex 一樣有隊草習慣佢開頭話壓力大但我坦白同佢講唔鐘意佢有呢D壞習慣後尾已經feel到佢上左癮

我有同佢講 咪又係呃9住我岀去隊 我覺得講多晒氣 佢總有佢籍口

草係唔會上癮嘅 搞清楚好

心癮
話時話咩國家

生理上唔會

不過心理上會

賣屎忽都唔夠俾喎

日日隊草有乜問題
佢隊完草會同其他人扑嘢？

你又知唔會？

楓葉國 呢排日日冇野做狂隊

咁班人心理上成日想放鬆，跟住不斷食，咪又係上癮既一種

屌完咪算囉

隊完 屌閪好撚爽架 ching

ching 搞清楚個問題

圖呢

咩歌？

$_$ 有錢人

隊下又唔撚得，咁專制

忍唔住
Doesn’t

少隊同日日隊唔同啦
我拍拖都叫專制 你可以分享下

幾歲？如果真係隊太多30後就知味道

正 如果係我
我會叫佢帶啲比我食

你條女一定好mk好正

觀念錯左？

2個都唔食咪得

其實冇問題
你試過就知好
做到人

咁你究竟覺得隊草有無問題呢？
前言不對後語我諗你隊小啲好啲

多巴胺上癮

針對佢前言不對口語
我無打算比較大麻同煙邊個傷啲

想知

打攪哂

會點

隊草咁少事都嘈，我係條女一定分手

咁應該唔洗俾錢
隊完俾啲仔輪一轉就埋到張單
有八通達又羸

拍拖扑野隊草都可以上癮 有咩問題？

溝埋啲煙食咪上癮 有幾奇

不過呢期中國武漢肺炎
勸喻諸位愛惜下個肺
唔好再吸咁多不必要嘅嘢落肺
要呢種植物嘅功能有好多替代方式

有女仲想點

連登不嬲都支持隊草架啦

吸毒係會對大腦同身體其他器官造成無法逆轉的傷害啵。
屌hi噴汁會high到瀕死咁，而且身心有益呢

笑左...

最好啦 想衝上雲霄

if u can't beat them , join them

女朋友鍾意隊，我就反而唔鍾意呢啲嘢，但係佢都好聽話隊少咗好多。真係想食嘅時候先食，最緊要大家有共識要溝通。

恆仔性上癮佢都未聽過？

學生哥 好溫書囉 咪剩係顧住放火

話會上隱果d好打極有限

扑左都唔話你知喇 準備做爸爸喇

屌閪找數
幾多個人用過?

得閒陪佢隊下，咪可以控制到

牛你老母咩大陸西咩

習慣性玩得呢啲野，唔會係好人
試下係一回事
玩乜都好 上哂癮都有問題

想知 再講Ok?

啲球星係咪又做運動做到上曬癮
咁有無問題?

習慣性食煙嘅話又唔係好人?
定你太on9人見人屌所以你覺得所有人都唔係好人?

我認我on9
你岩
隊草上哂癮是無問題的
我認錯了

想知，講多D plz

岩岩岩
哂哂哂
打5p字打到上曬癮又有無問題?

same勸唔掂

人兄做咩咁燥地成件事就好簡單
成唔成瘾都唔係重點 重點係成瘾之後有咩後果 樓上位人兄最多咪打錯字 上網比人屌下
如果係做運動呢？ 做運動成瘾你覺得好多過壞定壞多過好

但草 呢家野就唔同講法 一黎成瘾 又會搞到記憶力 同影響情緒之類 咁你覺得好咩

減壓就好多種 做運動都係 兩者比較下 我寧願 運動成瘾好過

香港都唔係好貴姐
大麻話哂都係窮閪毒品only

例如？

食糖上癮 糖尿食唔少人又影響情緒
做運動好易有傷又影響情緒 小則以後風濕 大則斷手斷腳變植物人
大麻無死過人唔係仲好咩?

咁做乜係會好
大麻唔會生理成癮 所以成癮唔係point 打機讀書上連登都會心理成癮

自己試過停左過幾日短期記憶就無事
不過感覺捱夜同飲酒之類對短期記憶力影響仲大好多

反正接受到就ok啦 個結果都係各自各受返

大家普遍接受唔到係食完 人所做行為

個道理好似香港堆火車頭周圍走影響到其他人

但之前先有單新聞 有醫生做野個陣食草

大麻 食唔會死 但佢有機會應影響到人死個下先係重點

可能整到對上邊位人兄對呢家野印象唔太好覺得食親都唔係好人

但如果影響唔到其他人 我又覺得冇咩所謂

係連登唔可以講隊草壞話
佢地會話隊草外國都有合法
只係香港守舊仲未合法化

點解要講到隊草好似毒品咁
講真食煙飲酒仲衰
凡事適可而止就ok
樓上話咩醫生食大麻係佢唔適當地運用
喺屋企high下有咩所謂
隊草扑野係正，但唔代表隊完會想扑野

係唔鐘意條女隊草嘅咪勸下，再唔係咪分手
而家你又分咗手，上黎係咁話隊草會上癮會點點點都無用架啦

ching 我都係楓葉國

ON9到核爆
拎做運動同隊草比
你係咪隊得多個腦出左問題?

可能得閒無嘢做先隊啫

個人認為間唔中隊下無所謂（1個禮拜1-2次）
日日隊就真係over左

隊完扑野真係好撚爽

喺連登唔講得隊草壞話架
班垃圾mk衝出黎屌鳩你架啦

心癮都係癮，到你習慣咗唔食唔舒服先知上癮會唔會太遲
唔識唔好亂講
有需要用嚟做藥食都仲可以，但如果為咗減壓食咁同食煙飲酒有咩分別

咁就唔係你條女啦
隊屎都唔關仔事啦

*唔關你事

講你就講啦

講 doesn't 會冇咗道氣 n't已經吐咗氣，個 fucking會好弱

溝煙食都係on9 all green先正

又可以係到睇下連登班隊草撚鳩up d 乜

你隊得草多有幾好人呀on9?

你感覺唔到因為你已經柒左啦

有個frd隊草 成日去做義工

你老母隊草就係毒品
食煙飲酒隊草都係on9
唔係話隊草壞處少d 就應該做

唔通剪左自己條j 比起自殺傷害少
咁剪左自己條j high 又無所謂

班狗都有去做義工
係唔係好人？

笑左

連登仔真係守舊派 隊草都俾人屌

同食煙飲酒無分別點解要屌?
食零食都減壓都上癮 對身體傷害仲大過草
咁食零食同食煙飲酒有咩分別?

佢話所有野上癮都有問題
個前提係佢定 關我撚事?
閱讀理解有問題?

忍唔住覆呢個CM
笑撚到我仆街

第一日上連登
食煙比人屌到七彩喎飲酒就少見啲
總知會依賴嘅嘢就唔好啦，我又冇話邊樣好啲
睇清楚再駁嘴

心癮冇得講架喎
大把人食糖食上癮啦
我記得糖致癮性仲高過可卡因

兒登仔係咁
著得sex d就係雞

個point 就係食煙飲酒都應該屌囉on9

岩呀 所以d 人要戒糖

又一個隊草隊到short 撚左既

臭雞 個閪萬幾人屌過

咁一次過食兩支煙真係好壞

呢啲咪無point人身攻擊囉
支持同性戀就一定條gay
支持妓女合法化就一定係做雞
兒登討論質素

洗唔洗屌埋飲咖啡？

我個point 係會依賴嘅嘢都係唔好
冇話邊樣好啲
就算咖啡奶茶飲得多都係唔好，可免則免
如果一日唔飲咖啡奶茶就冇精神，要認清自己已經依賴咗，自欺欺人係冇意思

岩呀凱婷

岩呀 你都係上緊兒登wor 兒登隊草撚

咖啡對身體損害比唔比得上隊草食煙飲酒？

每日飲一杯咖啡
同每日隊三支大麻
唔知邊個修d 呢

你都幾攞嚟講
啲人屌食煙飲酒係因為影響到人
食煙就臭，飲酒就嘔
如果之後大麻合法，啲人周街對草，唔食果啲都會屌嫁

你食咖啡可以飲到影響到人
可唔可以表演吓

上黎笑你呢D盲反柒頭呀
如果我有隊草我死全家
如果我冇隊草你死全家
點睇??

糖上癮嘅嚴重性其實大過兼易過大麻上癮
但從來冇人覺得食糖有問題。。。

肯陪你隊草
好女仔黎，珍惜

咁你又講得啱既
因為又唔係討論緊應否合法化

總之咩野食太多都有害
適量就好了

一班on9互屌
好人好姐隊乜草姐, 吸毒就吸毒啦
撚有咁多詭辯咩, 拎上癮黎講又懶鳩幽默
on99

飲

佢哋講緊上癮喎

佢哋本身都講緊大麻

想知 求你嚇下我

個問題係日日食啫
間唔中食下就嘅話咪無問題
唔通成世人都唔食煙唔隊草 咁人生有乜撚意義

間唔中食下或者同伴侶食下扑嘢冇所謂，日日食就痴撚線唔好話上癮貴都貴撚死你

同埋食得，多多少少都會想試吓享受下扑嘢快感，同異性食呢下先衰

心理上要抽身真係唔難，淨係諗吓整支野要幾麻煩幾貴就得

Doesn’t

其實呢個情況唔關隊草，佢同一大班男仔去飲酒一樣咁衰，分分鐘仲衰因為飲酒都唔知發生咗咩事抽左水冇仇報

利申：淨係會自己或者同女朋友食，接受唔到自己另一半同其他人食

你就好有個隊草gf
不知幾想有個gf一齊隊
低消費高娛樂
佢唔岩你架啦
放過人啦

大麻係可以放鬆神經同鎮痛，的確適合運動員使用

中環大把專業人士，醫生律師會計師工程師都有呢個嗜好

個問題係隊草有問題定係佢出去同男仔隊有問題？

Cls咩思想黎

女版謝和弦？

未成年態先會 好似未成年飲酒咁

隊草好小事啫，不過一定要隊靚嘢唔好貪平隊渣嘢。

前排連登仲日日有post教人食草
仲大條道理冇副作用

隊草點剪j啊你估一隊完就fing頭嗰啲啊cls

根本係精神病大壓力之後去隊草扮減壓
然後越黎越嚴重

香港有個護士成日開 live 隊草

唔一定，身邊有人係記唔到野同入精神科。主因係果種物質會係腦入面不斷累積，當出事果時已經太遲。其實最終都係怪黃種人體質弱，有研究係講過白人身體take野係冇咁易殘，如果你黃皮膚，我就真係勸你唔好搏

應該會食到有嚴重paranoia

1）因為同癌症好似，爆發果時已經太遲。
2）好多精神科病人都係食大麻搞到入精神科，佢地身邊如果有社康護士或者職業治療師就會知
3）如果你真係一年一次，一個月一次，咁可能真係冇野既

隊草多數會有咩精神病？ 做定心理準備

專業人士 = 好人？

咁你知唔知個樣係咩物質先 解釋吓 唔好吹得就吹

以我所知人體本身有大麻素分泌 以高溫使大麻釋出嘅thc 係同人體自身嘅大麻素好似 所以大腦有大麻受體嘅部分就會吸收咗呢啲大麻素 從而使用者有「high/stone」嘅感覺 簡算講食大麻其實係使自己啲內分泌系統overdrive.

你應該撈亂咗可卡因 因為好似可卡因先會累積

笑左 隊草隊到你連比喻都唔撚識
你知剪j 唔得係因為係有永久性修害嘛
你隊草就係有永久性修害
只係唔係即刻有

唔止連登
大把地方都係咁
果班廢柴隊草隊到講有益咁
但連CBD THC 都分唔清

source?

痴撚線
嗎啡都有同樣效果
係咪又係幾時食都得？

咪就係因為你插入件事，搞動佢不停咁分泌。唔係我吹，身邊有朋友係精神病醫生，佢用手機不斷著住唔熄去形容呢件事

笑左
你有證據先算啦
孤兒仔

點解咖啡係一杯, 大麻係三支

一合法化就一定關收稅同上市事，跟手搵個醫生出嚟講適量有益，同可樂、酒精、香煙係一樣。

無知一問, 糖係真係糖定咩

體積計返差唔多 鳩up 下je

試吓講具體啲 有冇病例講吓

死左仲放鬆添 你幾時死?
有同樣效果就得
食屎同食飯都有同樣效果會飽肚你又幾時食屎?

拍拖玩下咪無咩野
結婚做老婆咪不了

留比兒登仔埋單
就係咁簡單

依個直頭關乎政治問題 牽涉到稅收/監管問題

Chem野就懶得搵，但係身邊有幾個朋友出入過精神科

嗎啡會生理上上癮

你up 乜柒
又一個隊草隊到ahort 撚左既

你講既只係其一，係政府冇錢所以想收稅，所以推

邏輯謬誤柒撚咗就收皮啦

可能你係體質好果批呢

果種物質 想知除左thc同cbd仲有咩物質

咁你講曬啦 醫生權威又唔信 自己又搵唔到啲scientific evidence support
同地平論啲傻鳩有咩分別

事實證明有啲人冇隊草都係咁鳩 好似索k傷咗個腦咁 所以禁大麻係冇意思㗎

我點解要屈幾個朋友因為隊草而成日出入聯合？

咪多巴胺，肉入到身體都唔會仲係肉啦

嗱 理性啲講 有一隻草叫臭鼬 thc含量係活體植物高達40%（一般係5-10%）有機會誘發精神病 撈其他藥物更危險

但只此一隻 都好似烈酒咁 一般鬼佬唔會成日食

打j都唔會上癮

2020年啦大佬
未識用google? 幫你搵埋

求撚其打cannabis-induced psychosis就一大堆
定係唔識英文
咁就幫你唔到

試吓講多啲

大把好人隊草

你條link講緊teenagers wor
同埋佢係講因為teenagers個腦部仲發育緊, 所以大麻先會影響到, 同埋佢地屋企人都有schizophrenia既背景.
第二條link講緊食大麻 high/stone 左之後會有類似於schizophrenia既症狀, 只要停左唔食就即刻冇事. 但唔可以定義為schizophrenia, 你係要講schizophrenia起碼你都熟讀左本DSM-V先講啦.

連登班垃圾講黎曬氣

人必自食其果

咁樣？

你屈要我拎證據證明自己唔係
有罪推定
你支那人黎架？

又要講
問你敢唔敢就淆底？
正宗垃圾

heavy and prolonged use 先會
而且特定人群先會
機率極微

就係大把teenage睇住連登學食大麻
而schiz onset大部分都係25歲以下
如果要熟讀DSM-V先可以討論嘅就唔使勸人唔食
唔讀過政治唔好討論政治
呢啲係嘥鳩氣

第二條link已經開宗明義講
The biggest risk is for anyone with other risk factors for schizophrenia who uses marijuana as a teen or young adult. This early use can increase a person’s risk for being diagnosed later with schizophrenia.

除非有family history，否則一般人唔會知自己會唔會係high risk group，有醫學認識嘅但係唔去勸有冇良心

你唔會知道你導咗幾多個teenage係high risk group
唔係形成風氣而家唔會咁多人隊草
仲要好似樓主條女日日隊
所以連登開post教食大麻正仆街

點會冇副作用
佢係冇傳統毒品會身體物理上上癮(但我都唔信)
但逢唔開心/開P/睇show就想隊其實已經係心癮一種

認真 反得大麻
潛意識一定係親建制

過多幾年實做藍絲

草傷腦，煙傷肺

從來連登都係成人論壇
我哋冇責任去幫人教仔
就算冇連登班細路喺現實生活一樣會食煙飲酒
既然始終有人會掂草
巴絲喺度講點樣正確get high
有咩問題

上網夠有分屍片
教整lean utuber教整酒
咁係咪啲teenager全部都會分屍隊lean飲酒啊?傷害仲L大啦

屌你老母死黑警

agger
任何野都係必極必反
冇人叫你日日隊, 一個月幾次咁, 其實唔會做成咩大影響
我自己覺得就唔會上癮, 如果要分心理同生理既話, 咁食煙同飲酒個上癮程度仲要比大麻高. 大麻其本上係冇生理上既上癮, 食同唔食都唔會好似其他drugs咁, 會出冷汁, 唔食唔得呢D咁既感覺.

我逢開p 睇show都會好想讀書 識書係無物理上癮(但我唔信)
但逢開p 睇show都會好想讀書其實已經係心癮一種
我係咪要戒下

即使daily都影響極微
大把人wake and bake

係,你慢慢扭曲下
隊草喧有益記得隊多D

又係呢類回應
邏輯誤導
其實連登係成人討論區
應該要有強姦教學殺人教學

Polysubstance user往往就係由一支草開始又唔講

得啦得啦，繼續隊啦
反正勸到就勸到
勸唔到就唔會勸得到

食大麻係veggie 添呀
好天然呀

隊完係到訓覺
好過冇野做係到嘈生晒

都唔知你管咩

岩呀

記得日日隊

就係有
咁點？連登係咪要冚旗？
物極別反
而且你硬係要用stereotype「毒品」睇大麻
樣嘢幾好你都會demonize佢

曾經四年日日隊
無事無幹 身體健康
多謝

師兄你咁樣講晦氣說話有啲尷尬
間接承認自己柒咗駁唔到

有point繼續拎出來講 你有道理就說服到人

你講粗口都唔方好人

用條youtube片證明長期隊草冇問題仲尷尬
原來隊草損智商
所以拗都冇謂
你地慢慢隊
仲要日日隊

真😂條友斯斯縮縮好撚尷
首先我講影響細 而且大細係相對 當然係同煙酒比較

唔知paper夠credibility未

原來LSD同mushroom咁低架?

K仔搖頭仲低

咁比埋呢張你

睇實snoop dogg, wiz khalifa身體會出咩問題就知
snoop今年48歲, 有傳佢8/9歲已經開始smoke, 之後smoke weed everyday, 講緊幾廿blunt一日
如果佢都出事就知咩料

咁potent既草有冇ching試過
heroic dose既lsd好似最多都係neurosis, 冇話精神病咁大獲?
利申9up

Ketamine MDMA會OD
Cannabis 唔會

原來LSD同搖頭phydical harm真係咁低
Depence仲低過草
真係要食多啲LSD同搖頭丸

發覺反麻撚凈係識誨氣

會od weed唔會

如果真係求放鬆、助眠、止痛嘅
好多純CBD合法產品可以用

點解一定要吸入肺呢

仲有inhaler可以用，仲可以舒緩同改善哮喘

999

咁咖啡 酒精都會上癮 只要控制得好唔太極端就ok 啦
唔通你會日日飲十杯咖啡咩
做咩都係物極必反㗎啦

咁根本點解唔可以用草 一定要食煙飲酒？

咁你條女無隊嗰陣都有機會日日同人哋扑嘢

你睇呢個post都知連登仔反麻啦
仲扮咩膠 錯曬

Asian真係好撚守舊 隊下草都大驚小怪

Sugar addiction

食維他命食太多會脫髪嘔吐傷骨傷腎
依家啲人隊維他命隊到上曬癮日日隊
咁樣同食煙飲酒有咩分別

yes 邊個話我係好人

又拎呢個黎打飛機
每日界一下手都無問題既

asian 真係好守舊 自殺都大驚小怪